民建聯公開表示會反對政府 係咪已經成為反對派?

以後可以用反對派稱呼民賤聯

join埋隔離一齊屌木奠老母

所以先會都唔開去屌泛民總辭

違基本法

已經準備好要以言入罪民賤聯

理撚得你最尾都係投讚成

總知你一罵一句就無限放大

屌反對派
反對派

民建聯要刷存在感

Btw依啲post永遠都沉底

民建聯反對政府政策令我仇恨政府

反對派民建聯

忠誠反對派